阿祖安》祖赫特

比歷一早唔用祖赫特條垃圾就保得住份工啦

死攬祖狗抵佢保唔住份工啦